你寧願要個樣睇落矮但實際高，定係個樣睇落高但實際矮？

如題

樓豬係咪對眼有殘障

城城

高，比例差
矮，比例好

憨鳩鳩問條問題都唔識

標準答案
矮加比例差

不如問要高+樣衰定矮+靚仔仲好

年經仲問